究竟什麼是真普選？

一人一票選特首，就是真普選嗎？幾年前不是已經有方案嗎？但大家都不接受。
普選不單是一人一票選特首，還有更重要的是黨團更替，換一個管治模式。
世上没有完美的黨團，各有優點，也各有缺點。
有普選的地方，例如英國，有工黨，保守黨。
在美國有民主黨，共和黨。在澳洲有綠黨，自由黨。。。。。
在台灣有民進黨，國民黨。
但中國除了這一大黨，怎樣會有黨團更替啊？
其實基本條件永遠達不到，怎不乾脆承認中國是沒有普選吧。
而且搞普選，不就是在動搖國家基本嗎？

簡直是天下一個大笑話！

一睇就知係藍絲
不過你的睇法其實正常
民主唔係一個好方法
但係民主係最好的辦法

對不起，我绝不是藍絲，我只懷疑在現在的政府，無論重啟政改多少次，出來的都係爛方案。當然我仍然祝願大家抗爭成功。努力打好這塲消耗戰!